BLOCK完人仲要大大聲講係咩意思

媽我畀人block啊

樓主5毛PR
已block

提醒其他人去起條友底 諗下block 唔block隻五生/pr/on9

真係責任重大

屌你咩

樓主on9冇女鍾意
扮看透世事

呢個5毛黎架
已block

正常block左你一樣